Собиралось на debian wheeze 32 bit
сборка обычная make в директории с программой.
по умолчанию собираются тесты http://cxxtest.com/
распаковать в ~/cxxtest/
Версия libopencv-dev 2.3.1-11+deb7u2 


Тестовое задание

запуск 
./tower <13>

1. Задача с башней.
Интересная задача. Решил не мудрить и решить в лоб. 
1. Вычисляется степень ряда 1..n
2. берем n-1
3. из числа комнат вычитаем что получается при заполнении
4. выкладываем по слоям этажи (n)
5. по остатку вычисляем комнату


